古代將軍老左係咪同紀律部隊一樣

調去做文職??

解甲歸田有冇聽過

唔係做到死？

我以為你想講做保安
老將解甲歸田後一係耕田一係做農村的民兵架姐

功高果D咪封爵閒置 不過好快死

古時d人咁短命
行軍打仗又係辛苦事
做將軍可以冇陣亡挨到退役果時都五癆七傷果頭近
邊得嚟咁多老將